點解而家咁多人重信報應？

而家乜嘢年代啊
重信有報應

中共滅亡咗未

咪係

叫啲人積口德嗰啲係唔係古代人嚟

依個世界緊要有人做仆街既角色既，唔係點分好人同壞人

噉我做仆街囉

歷史上當人群有呢d思想離滅亡不遠

童話世界呀分好人壞人 笑撚死

真心, 唔到你唔信既
報應真係有, 積下口德

童話世界？你一定係整個生涯都被壞人充斥住，未見過好人？ 你鍾意口賤屌柒人姐，咁唔鍾意屌人果班一定話鳩你口賤架，你有你做仆街，人地有人地做聖人，都係果句啦 關你撚事咩

事實是愈仆街愈好報

yes

華人社會鐘意靠嚇黎教育下一代
鐘意用報應呢種威嚇手段導人向善
根深蒂固左

點啊蝦腸

咪搞到連登咁多戇鳩

最仆街既人過得最好 呢啲就係報應 ？
報唔報應 對號入座咋

香港就滅亡

噉即係局我做仆街嘅嗟

積下口德啦屌你老母

弱者改變唔到現況咪係度等人地有報應，就算真係有，人地前面享受左咁耐都有賺啦

本身都有口賤話個死者抵死, 但宜家相信有報應
同埋開始積口德, 真又好假又好, 積下口德無壞

佢地大部分有種心態係 只要自己唔做唔講 同樣既災難/悲劇就唔會發生係自己身上
華人迷信思想

如果你積口德都仆街死, 應該係你上世無積口德
如果無積口德仆街死, 就係你既報應
你駁唔駁到先

各位我哋一齊積下口德
換下啲刀刀叉叉都好

一早已經話左
好多新聞意外死人都係好人,唔到你唔信

因為大家都知
呢啲係道德問題
而邊個討論道德問題
邊個就係不道德

黃子華

有時唔明你班連登仔
道德水平已經創緊新低
把口又去到咁撚賤
又唔信有報應
其實你地有咩係做唔到？
唔講殺人放火呢d損人不利己既野
淨係做中國人、警犬、共狗既條件你都齊晒
仲留係香港做乜

答非所問，都係答唔出報應是何物
所謂嘅惡人有惡報係點，大家心知肚明
仲信埋呢套咁古舊、冇根據嘅思想
唔係迷信係咩

迷信程度仲痴線過耶撚
唔信就要畀你哋用道德嚟批判

信唔信有報應同有無道德係兩回事
有報應你就道德？

咁我只可以講你個真正道德都幾低下

不過有樣野岩，而家公海真係幾多低汁Liden仔

有冇例子？

我唔信報應，但我覺得人要有人性

條女比車撞=佢上世無積口德

肯定係

突破盲點

下世咪要還

秒殺

On9道德撚

咁係啲記者想積口德啫

有冇人想我幫佢積下口德

直頭要寫個積口德program刷分啦

幫啲女女積陰德好過啦

唔信有前世今生，完

口德可以換iPhone

你唔QUOTE我都睇唔到, 我好耐之前已經BLK柒左上面條傻鳩

報應，積德，今生來世之類佛教思想

只係權貴統治階層，愚弄控制一般人既手法。

現實係最賤最惡最壞既更好